\ProvidesFile{complex_object.tex}[Complex object]

\section{Сложное дополнение (Complex object)}
\subsection{want + m + to}
\p
Я хочу чтобы ты купил это завтра\\
\sample{I want you to buy it tomorrow}
\sample{I don't want you to buy it tomorrow}
\sample{> Do you want me to buy it tomorrow}
Прошлое\\
\sample{I wanted you to come yesterday}
\sample{I didn't want you to come yesterday}
\sample{? Did you want me to come yesterday}

\subsection{need + m + to}
\p
Аналогично want + m + to

\subsection{would like + m + to}
\p
Аналогично want + m + to

\subsection{expect + m + to}
\p
Аналогично want + m + to\\
\sample{I didn't expect the tickets to be so expensive}

\subsection{see}
\p
Я вижу как она гуляет в парке каждый день\\
\sample{I see her walk in the park every day}
Я никогда не видел чтобы она гуляла в парке\\
\sample{I have never seen her walk ...}
\sample{Have you ever seen her walk....?}

\subsection{hear}
\p
Аналогично пунктам 5-10

\subsection{feel}
\p
Аналогично пунктам 5-10

\subsection{make (заставлять)}
\p
\sample{Who made you do it?}

\subsection{let (позволять)}
\p
Кто позволил тебе придти сюда?\\
\sample{Who let you come here?}

\subsection{watch - смотреть наблюдать}
\p
Я наблюдаю за тем, как они играют в футбол каждый день\\
\sample{I watch them play football every day}

\subsection{Примеры}
\p
\begin{enumerate}
    \item Я хочу, чтобы ты принёс это завтра \\ \sample{I want you to bring this tomorrow}
    \item Он не ожидал, что будет так холодно \\ \sample{He didn't expect it to be so cold}
    \item Я бы хотел, чтобы ты сказала мне это \\ \sample{I want you to tell me that}
    \item Он не хочет, чтобы мы покупали это \\ \sample{He doesn't want us to buy it}
    \item Я ожидаю, что он придёт \\ \sample{I expect him to come}
    \item Я слышала много раз, как они обсуждали этот вопрос. \\ \sample{I have heard them dicuss that question many times}
    \item Кто позволил тебе прийти сюда? \\ \sample{Who let you come here?}
    \item Ты бы хотел, чтобы они навестили нас? \\ \sample{Would you like them to visit us?}
    \item Как часто ты наблюдаешь за тем, как они поют? \\ \sample{How often do you see them sing?}
    \item Позволь мне взглянеть \\ \sample{Let me have a look}
\end{enumerate}